{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007556",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002157121?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 엘로이펜션(피톤치드객실) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約及び客室利用時、ベランダや付帯施設以外は禁煙であり、宿泊中に発生する安全事故は本人が責任を負わなければなりません。 チェックイン及びチェックアウトは客室予約のお知らせに基づいて行われ、青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されています。 ご予約及びご利用の際には、未成年者は保護者同伴となり、同伴せずに現地訪問する場合、払い戻し及び退室措置となります。 客室予約状況はリアルタイムで確認できますが、常に100%一致するとは限りません。 重複予約が発生する可能性があり、支払い優先権は先に予約したお客様にあります。 客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超過した場合は入室できないことがあり、その場合は払い戻しができません。 当日予約後、当日キャンセルした場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なることがあります。 特に、当日予約後に遅い時間に入室される場合、入室できない場合があります。 午後9時以降の予約は確定されない場合があり、入室時間は予約特典によって異なる場合があります。 客室は禁煙で、バーベキュー場をご利用いただけます。 バーベキュー場を利用する場合、個人及び共用を選択でき、費用は2人基準で25,000ウォンです。 ご利用および準備時間はそれぞれ15:00から22:00までです。 炭やグリルは個人で持参することはできず、当日現地にてお支払いいただく必要があります。 準備のため、ご利用の20分前には連絡が必要で、駐車が可能で、電気自動車の充電器が設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室予約時、禁煙ですか？",
            "answer": "予約及び客室利用時、ベランダや付帯施設以外は禁煙であります。"
        },
        {
            "question": "安全事故の責任は誰が負いますか？",
            "answer": "宿泊中に発生する安全事故は本人が責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊にはどのような制約がありますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴でなければならず、同伴せずに現地訪問する場合、払い戻し及び退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムで確認できますか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイムで確認できますが、常に100%一致するとは限りません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生する可能性はありますか？",
            "answer": "重複予約が発生する可能性があり、支払い優先権は先に予約したお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室価格は期間によって異なりますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定されますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できないことがあり、その場合は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "当日キャンセルした場合の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "当日予約後、当日キャンセルした場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なることがあります。"
        },
        {
            "question": "遅い時間に入室する場合、入室できないことがありますか？",
            "answer": "特に、当日予約後に遅い時間に入室される場合、入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "午後9時以降の予約は確定されない場合がありますか？",
            "answer": "午後9時以降の予約は確定されない場合があり、入室時間は予約特典によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室は禁煙であり、バーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用する場合、個人及び共用を選択でき、費用は2人基準で25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ご利用および準備時間はそれぞれ15:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "炭やグリルは持参できますか？",
            "answer": "炭やグリルは個人で持参することはできず、当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用準備には連絡が必要ですか？",
            "answer": "準備のため、ご利用の20分前には連絡が必要で、駐車が可能で、電気自動車の充電器が設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 527,
        "QA": 762
    }
}